到底呀dee撻屎marketing出左咩問題

點解同nike硬係差幾皮

足球界啲廣告好撚on99, 有時柒過關家姐

記得之前睇過普巴係到跳舞ON99咁款

nike d 電影仔幾誇不過幾入腦
籃球難真係有kg/tmac果時都出得柒柒地